買二手車要有咩準備？

約左車主 睇左車 俾左訂金 想問下有咩文件我係需要準備

利申：p牌仔

最好上架驗清楚

拎賣家嘅牌簿去申請臨保

錢，保險，驗車